{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 카펠라 리조트(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数やオプションに対する金額は、当日現地にて決済する必要があります。 追加で人数を予約された場合は、予めご連絡ください。 最大人数超過で入室が不可能な場合、払い戻しはできません。 ペンションにはペット同伴での入室はできませんし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室も絶対禁止です。 入室と退室時間を厳守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負担しなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。 個別バーベキューを楽しむことができる特典も提供しています。 鳳首山、防竹浦海水浴場、鳳凰山紫影休養林、突山公園などの周辺観光地もおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの金額はどこで決済しますか？",
            "answer": "追加人数やオプションに対する金額は、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約する場合は、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加で人数を予約された場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できないと払い戻しがありますか？",
            "answer": "最大人数超過で入室が不可能な場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴での入室はできませんし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室も絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負担しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。"
        },
        {
            "question": "特典として提供される個別バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "個別バーベキューを楽しむことができる特典も提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "鳳首山、防竹浦海水浴場、鳳凰山紫影休養林、突山公園などの周辺観光地もおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 530
    }
}